感覺上係個局

吊你 買升就跌 買跌就升

岩啊

55

你想買升果陣反手買跌咪得

走啊

上證插緊

豬撚死me

聽日開盤會5會豬死哂啲人

我連燈估神睇升，大家唔會有事